白痴一問 : 美軍要唔要學摺被？

要，但唔會好似果d冇嘢叻嘅部隊咁，攞嚟威威食雞囉。

摺成點，有冇起角